[突發有圖已FactCheck]帝吧班狗想扮香港人出征

咩黎

反正d狗著起龍袍都唔似太子
始終係狗

蟲語原來都有廣東話

咁易扮得到咩
講兩句即刻現形啦

學學下想做新移民都似